[求點醒] 我在朋友心見中是咩地位?

1) 只談食買玩及他們單方面吐苦水。
2) 我呻會被hea回或很快被扯開話題。
3) 聊正經一點的題目(政治宗教文學)就被認為太嚴肅，拒絕回應或直接跳過扮看不見。
4) 對方喜歡的話會3-6個月已讀不回訊息，不解釋，問原因也直接跳過扮看不見或扯開話題; 然而如果我學他們己讀不回並1-2星期不回訊息 ，他們會主動詢問發生了什麼事並給我找藉口假設我因事(假設我因為生病、工作或考試而沒空)才回不了訊息。

這些朋友有男有女，有認識8年以上也有認識不久。

molamola

其實你都睇得咁清 何苦要開post 自討苦吃呢

我覺我同隔離post : 「究竟已讀不回係咩心態」 好有共嗚

剩係睇你打字都feel到你份人奇奇怪怪
人地冇當過你係朋友都唔出奇

我想有人確認嘛 ~
so sad 我whatsapp上所有朋友都咁對我
我真係寧願上網問都唔想whatsapp問佢地聽解釋，
我又不是未問過，D 藉口牽強到呢...

普通朋友，可以點

百貨應百客啦
你覺我份人奇奇怪怪證明我同你做不了朋友，
channel唔夾

我明白了

你問黎做乜 你自己都有答案

so sad
多謝大家

冇必要再為班所謂'朋友'放任何時間心機落去
人一世物一世自己最重要
何必為班濕尻令自己唔開心
班濕尻你開心嘅同佢吹兩嘴唔開心嘅就屌尻佢
唔使同佢地客氣喎
成世人流流長
驚冇真正朋友咩

唉....
我覺連登D巴絲仲有心過我有keep contact 的「朋友」，
真係可悲

其實你一早就心知肚明

所有關係都係雙向既 你覺得自己單方面付出佢地仲俾唔俾到你做朋友既感覺？講真 做朋友都咁多限制既話不如唔好做

岩啊 關係係雙向
搞到而加咁 可能係佢地唔重視你 但都叫做識 咪keep contact
但都有可能係你表現得冇所謂 佢地唔知你有hard feeling 如果你地想改變現況咪三口六面講清楚
你都唔想煩嘅 咪算 大家都係人生中嘅過客 何必紏纏

好毒

曾三口六面講清楚表達不滿多次，
佢地話太累skip左msg，
有時什至話在群組慣左skip冇興趣的msg,
所以skip你都根平常，都唔明你嬲咩..

again : so sad 我whatsapp上「所有」朋友都咁對我
我真係唔明究竟是我care是有問題定係巧合呢堆都是唔care我的傢伙。
如果呢堆人全部做曬人生的過客就真係冇朋友了

如果而家係潮流興咁唔尊重人，我是否應選擇原諒，
我有試過唔好咁唔care，但我又真的放不下。

重申重點: 是「所有」有keep contact 的朋友都係咁

坦白講做唔到知己 死黨 其實都係過客 差在幾時變陌生人
好彩嘅再見都有兩句計傾 唔好彩嘅 路過都扮見唔到

可能係你搵唔到一個真心朋友
其實唔出奇 let it go la

多謝太一兄的開解，
現在心情好多了

想講潮流真係興唔尊重人
group msg無視呢d好常見姐

就算我唔係講閒計，而係問緊嘢都好，d人覆msg都好鍾意skip

唔好太在意啦

堅成日遇到你講呢 type，
但如果「潮流興唔尊重人」咁我真係冇野好講了，
我會試下唔好太在意

無論group定individual傾 都大把呢d人
好似認真每句都覆嘅人先係小眾

有時講閒計廢話唔想或者唔知點覆可以理解，有時係呻緊、問緊問題、share緊嘢都可以就咁無視

睇開d

搵岩你既朋友 幾百萬你揀

呢啲真係對人唔對事
如果對方係心儀對象 好兄弟點會忽視
其實心照啦